返緊工嘅你俾緊幾錢家用？

準備返工了
屋企人未講要俾幾多
大家可唔可以分享下人工+俾左幾多家用
參考下都好

無比家用 但一個月會比9000屋企係儲錢

有無兄弟姊妹？
最起碼要夠交水電煤同買下家用品，飲下茶。
如果會番屋企食飯既，再俾多少少買送既，通常獨生既剛做野俾4000至5000都夠
第時加人工先再加家用

連登吹水大會正式啟動

15k

$5000

三分一
6000呀

Same

$20

我唔洗做 俾緊10000

但你地月入幾多？

12000

諗著比1000算

15k 比7k

交屋租

20k fg比15k

非獨生女 30000 比 6000

老母話要比一半

屌

14k俾3k

16k 比10k

屋企幾層樓收租，幾間仲要空置左唔賣又唔租唔知係到做乜柒
無叫佢俾零用我都算有孝心

55%

2500

35k. 比5k